人與犬溝通技巧

『被問及駐守警區時』
試著說：「油尖旺我睇撚哂架」
不要說：「西九龍總區總部」